我發夢完之後肚痛 係咪正常

我星期日第一次同朋友發夢係前線發夢，食左幾粒tg，呢兩日我同我朋友個肚痛到7彩，係咪關事。係咪過幾日無事

推

之前其實好多類似post,
痛多日未好都係建議搵杏林

你都識講發夢啦，心理作用既野周圍同人講做乜

係咪過幾日無事 因爲真係痛 唔敢睇醫生

食左彈，腸黏膜發炎

食左有機會肚痾，所以便秘發夢好着數

食到dirty食物

後日都係咁，我建議你睇醫生

咪呀，而家咩都拉咗先